機場先係決勝場所

由一百萬人和平遊行
去到二百萬人和平遊行
再發展到勇武衝擊立法會
變成遍地開花既衝突

其實政府一直都唔回應訴求
原因係政府承受得起公信力下降
可預見既建制選舉失利
警隊失去形象
同埋林鄭既唔連任

示威者經歷左兩個幾月既戰鬥
手足對於被捕受傷既恐懼都開始上升
亦有部分人開始想回歸平靜

拖長戰鬥只會對政府有利
因為佢地係有所謂無限資源同時間

要拎到最後答案一定係升級去機場
只要塞得夠耐
政府就要俾個最後答案: 攬炒式既鎮壓/回應訴求

停留係和理非集會或勇武既街頭抗爭
只會得到同樣效果
然後運動失敗

推

同意
但我諗手足之間對於堵塞機場暫時仲未有心理預備同共識
咁更加難說服中間派支持
所以 當黎緊呢一次和理非民陣遊行係最後機會比政府回應 再唔回應就真係塞機場

非分化

但點解覺得塞得夠耐政府就逼住要有回應？
一定要有嘢升級

光復香港
時代革命

政府再係咁落去 終有一日勇武機場

希望聽日機場以靜做主題
微笑，不叫口號，等遊客欣賞作品

係未有共識之前逼爆機場先啦
機場係未試過塞爆，每次都比人當和理非嘉年華
其實換左二哥上場後 部暑唔同晒，
人地就熟晒我地做法
我地就一片混亂
避免送頭 ，係機場範圍就算比人趕比人拉
都會有外國遊客目擊架！

而且 政府一定驚你地搞機場多過撚狗遊擊
撚狗唔係目標呀！！
政府跟本唔care，呢段期間黑警幫林鄭拖左好多時間喇，比佢模糊晒焦點
對準政府弱點，要求佢回應五大訴求先係主線
之前係因為政府縮係黑警後面，
既然而家可以繞過警察
唔係更好咩？

唔係要大家衝禁區
如果機場我地都好似遊行二百萬咁多人入既話
外國旅遊警示一定推到最高，基於安全，機管局或政府都一定要做野同回應

希望勇武可以一齊入機場，試下新既方法
務求塞爆晒T1 T2

痴撚線 你咁搞機場 失民心之餘 仲會令外國對香港失信心
如果我地而家呢個時候 衝擊機場 失去埋外國比佢地既輿論壓力 咁到底仲有邊一邊會支持我地？
我地係有目標咁去表達訴求 而唔係睇到咩唔順眼就要反 因到忍受唔到既野就要衝

我完全唔明白你地呢d人開post講既論點
有小小野就要衝 唔用個腦去行動

Be water my Friend

機場運作唔到就贏

其實唔一定要沖機場 太多人冇依個心理準備啦

可以搞次百萬人入機場 同塞爆機場冇分別

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

打多兩個月
就咩民心都冇
變左破壞者
再多手足被捕

一個星期既機場
政府就一定要回應

俾你黎多次三百萬和平遊行塞爆金鐘
政府又係當無野發生

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅手法，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名。正名警隊嘅恐怖主義絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:07）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

香港得一個機場

認同

同立法會個次一樣

下你唔係要焦土架？
外國會因為你搞機場改口？
哇啲示威者搞埋機場，林鄭我都係支持你喇
有目標接達訴求，咁現時打遊擊表達到啲咩？
我唔支持衝禁區，但機場先真正影響到政府
先至係對準政權
因為現時同警察對峙衝擊已經無效